\beginsong{Junto a ti, María}[by=Kairoi]
\beginverse
\[D]Junto a ti, Ma\[A]ría,
como un \[Bm]niño quiero es\[F#m]tar. 
\[G]Tómame en tus \[D]brazos, 
guía\[Em]me en mi cami\[A]nar. 
\[D]Quiero que me e\[A]duques, 
que me en\[Bm]señes a re\[F#m]zar. 
\[G]Hazme transpa\[D]rente, lléna\[A]me de \[D]paz. \[A]
\endverse
\beginchorus
\ifchorded
^¡Ma^dre, ^Ma^dre, ^Ma^dre, ^Ma^dre!
^¡Ma^dre, ^Ma^dre, ^Ma^dre, \[Em A]Ma\[D]dre!
\else
¡Madre, Madre, Madre, Madre! \rep{2}
\fi
\endchorus
\beginverse
^Gracias, Madre ^mía, 
por lle^varnos a Je^sús. 
^Haznos más hu^mildes, 
tan sen^cillos como ^tú. 
^Gracias, Madre ^mía, 
por a^brir tu cora^zón, 
^porque nos con^gregas  
y nos ^das tu a^mor. ^
\endverse
\endsong